［有女巴入］女朋友又嬲9

一人一個最近女朋友嬲9既原因
我先：睇到得意野影左冇買比佢
絲打不服來辨，唔好淨係負評

冇女

笑死

行行下街無啦啦唔開心原來係肚仔餓

以後唔好影就冇事

呢個真 好on9

點數呀
不過成日嬲都係佢最可愛既位